2020年好多人走左好唔開心，好壓抑

年頭有kobe，高以翔
之後年中又有三浦春馬同黑豹無啦啦死左
前排肥娃又爆希哥原來有偷食
cat girl又同呀ken分開左
上個月又到小鬼走左
今日馬勒當拿又死埋

但肥媽老公走咗我好開心 訓著都笑醒